【死八婆！】各位手足公司有邊條八婆好乞你憎

1. 食lunch扮民主問人食乜跟住人地提議完佢又話都係乜乜乜好，結果全部人就佢

2. 食店環境有少少異味就擺個衰樣出黎，最核凸果次係扮作嘔

3. 擺個老母款出黎話你平時咩行為唔得

4. 成日係我附近細聲講大聲笑，我地傾得大聲少少佢就shh

以上全部行為出自同一位八婆手筆